諗緊買g903 定rival 650

想問下巴打會推介邊隻多d ?

g pro wireless

唔係g903好d咩

G Pro Wireless

g903 同 gpro wireless 有咩分別

靚同柒既分別

講返清楚
gpro wireless 靚

G304

隻膠咁膠

rival 650 咁差咩?
rival 600 我揾過都六百尾，所以諗緊好唔好買650

好似普通滑鼠

650好似要過千

rival 650 - $9XX 與 rival 600 相差 $300 左右

g pro wireless
個人認為g903唔適合細手嘅人,g pro wireless就咩手形都適合

rival 650 要近千
一定係揀G pro wireless

rival 650竟然用快叉做賣點
用開G pro wireless根本一星期都未必要叉一次 彈warning都仲可以用多一兩日
一叉就放過夜 快叉根本冇咩用

903要連powerplay
唔係玩十個鐘搵搵線

同g pro過身dd
而903大隻同扁身
自己試手感啦

gpro wireless 屌打g903

g pro wireless 冇得輸

G pro好撚柒

搭單問g pro同g pro w係咪冇分別，多個無線差一倍

完全唔同野黎

同埋有線嗰隻條線好撚垃圾

利申g pro轉g pro wireless 加powerplay 返唔到轉頭

一星期都唔洗叉一次真係說服唔到自己買powerplay

我唔使諗叉唔叉電